覺唔覺人地D國歌好好聽?

旋律好聽得黎好莊嚴

仲有D歌詞都好優美

起碼唔會一黎就講打打殺殺一堆又血又肉咁撚恐怖

Yes

法國都好正

我地個首最好聽

英國係講要戰爭

馬賽曲

覺得new zealand個首好好聽～

估唔到蘇聯個旋律幾好聽

香港冇得輸

Kimiga

God bless America

覺，中國首勁難聽

中共果首 只係電影 配樂

Ireland's Call
雖然唔係正式國歌
但聽啲球員球迷live唱好想喊

以色列

好有睇災難片ending果種大美國主義嘅愛國心出咗嚟
果個一片頹垣敗瓦 中間插住枝美國旗係到飄嘅畫面真係打冷震

德意志進行曲

葡萄牙都正

蒙古嘅國歌都好正
可惜佢哋冇乜攞金牌，喺運動會好少聽到佢哋國歌

BTW,希望佢哋快啲有能力解放南蒙古啦

韓國同日本都唔錯

日本
太古典唔識欣賞

直程係垃圾成首melody毫無藝術同美感可言

烏克蘭

香港嗰首都好好聽

其實榮光嘅旋律作得好特別，有Anthem 味道之餘仲融合咗pop-music 嘅風格，好新穎，缺點係太難唱，好考人唱功。
但我覺得不屈作得更靚

香港嗰首最好聽，但唔知幾時可以正名

蘇聯
Cyka Blyat

起來

1st：願榮光歸香港
2nd: god save our queen

不屈似軍歌/戰歌多啲喎

至於《榮光》，我覺得佢冇想像中咁難唱喎（除咗第三段要扯高把聲唱之外），加上其他因素，國歌之位當之無愧

一定會

yo

Catalonia

我地國歌都好好聽
願榮光歸香港

茫茫地闊天朗 莽莽青翠茁壯
蒙古我等家邦 眾先祖共創
繼往發亮光 昌衍是期望
友好邦交往 舉世頌和平盛況

傾我毅力創 眾仰萬世邦
勇敢聰敏開朗 祝福達遠方
世傳睿智光 珍惜民族自壯
永享清朗 獨立千秋壯

以前一直唔明點解啲人聽到自己國家嘅國歌會咁激動，會感動到喊，自從呢首歌嘅出現，我終於明！

義勇軍進行曲好差咩？

係呀真係好差

祈永民主與自由呢句好易走音，個主字高到傻
但好聽就一定好聽

民同主之間個major 6th interval 真係唔易唱，又未至於高到傻，去到A4（其實都好高），係易走音。但係號角聲個聲先攞命，去到C5, 一般人好難唱到high C

中國牛肉 有毒 有毒

God save the queen

啤梨版先好聽

唔知有幾多人聽過，不過不屈進行曲都幾好聽

諗起當初陳云狗同班信徒
識嗰幾粒中文字
聽過下流行曲 就學人拋書包
又話啲詞散播失敗主義

城邦會戰勝歸來

真，比人迫住由細唱到大唱，每次都9唱，完全無共鳴，直至榮光出現